risoul miejscowość i gmina we francji w regionie prowansja alpy lazurowe wybrzeże w departamencie alpy wysokie według danych na rok gminę zamieszkiwało osób a gęstość zaludnienia wynosiła nbsp osób km² wśród gmin regionu prowansja alpy w nbsp lazurowe risoul plasuje się na miejscu pod względem liczby ludności natomiast pod względem powierzchni na miejscu bibliografia